納粹德國 = 德意志最光輝時刻

今日德國=賤過狗

Hi石頭佬

冇錯 希望Gina步佢後塵啦

石頭點賣? 好想買幾粒收藏

神聖羅馬帝國

樓主開一個post可以賺幾多石頭？